\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{parskip}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{titlesec}

\definecolor{corOK}{HTML}{1a7a3c}
\definecolor{corERRO}{HTML}{c0392b}
\definecolor{corINFO}{HTML}{2471a3}
\definecolor{corVERIFICAR}{HTML}{d68910}
\definecolor{corFundoReprovado}{HTML}{fadbd8}
\definecolor{corFundoAprovado}{HTML}{d5f5e3}
\definecolor{cinzaClaro}{HTML}{f2f3f4}

\newcommand{\statusOK}[1]{\textcolor{corOK}{\textbf{[OK]}} #1}
\newcommand{\statusERRO}[1]{\textcolor{corERRO}{\textbf{[ERRO]}} #1}
\newcommand{\statusINFO}[1]{\textcolor{corINFO}{\textbf{[INFO]}} #1}
\newcommand{\statusVERIFICAR}[1]{\textcolor{corVERIFICAR}{\textbf{[VERIFICAR]}} #1}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{Verificador de Contestação -- Fase 1}
\lhead{Contestação 07}
\rfoot{Página \thepage}
\lfoot{Gerado em 07/07/2026}

\titleformat{\section}{\large\bfseries}{}{0em}{}[\titlerule]
\titleformat{\subsection}{\normalsize\bfseries}{}{0em}{}

\begin{document}

% -----------------------------------------------------------------------
% Cabeçalho
% -----------------------------------------------------------------------
\begin{center}
  {\LARGE \textbf{Relatório de Verificação de Contestação}}\\[0.4em]
  {\large Contestação 07 --- JOSEFA MARIA DOS SANTOS}\\[0.2em]
  {\small Processo n.º 5008899-55.2025.4.03.6301 \quad NB: 46/555.444.333-8 \quad DER: 30/06/2024}
\end{center}

\vspace{0.5em}

\noindent\colorbox{corFundoAprovado}{%
  \begin{minipage}{\dimexpr\linewidth-2\fboxsep}
    \centering
    \vspace{0.3em}
    {\large \textcolor{corOK}{\textbf{VEREDITO: APROVADO}}}\\
    Erros: \textbf{0} \quad|\quad Pontos de verificação manual: \textbf{0}
    \vspace{0.3em}
  \end{minipage}%
}

\vspace{1em}


% -----------------------------------------------------------------------
% Bloco 1 - Estrutural
% -----------------------------------------------------------------------
\section{Bloco 1 --- Estrutural}

\statusINFO{Tipo de endereçamento (JEF x Justiça Federal comum)}\\
Endereçamento identificado: \textbf{JEF (Juizado Especial Federal)}.\\
\textit{Evidência: ... SENHOR(A) DOUTOR(A) JUIZ(A) FEDERAL DA 4ª VARA FEDERAL DO JUIZADO ESPECIAL FEDERAL DA SUBSEÇÃO JUDICIÁRIA DE SÃO PAULO - SP Processo nº 500889...}

\medskip
\statusOK{Campo obrigatório: NB} --- NB presente.

\medskip
\statusOK{Campo obrigatório: DER} --- DER presente.

\medskip
\statusOK{Campo obrigatório: Número do processo} --- Número do processo presente.

\medskip
\statusOK{Campo obrigatório: Nome do autor} --- Nome do autor presente.\\
\textit{Evidência: ... a federal já qualificada nos autos do processo em epígrafe, que lhe move JOSEFA MARIA DOS SANTOS, vem, respeitosamente, à presença de Vossa Excelência, por...}

\medskip
\statusOK{Campo obrigatório: Tipo de benefício} --- Tipo de benefício presente.

\medskip
\statusOK{Marcações de edição não removidas (colchetes, placeholders, instruções, amarelo)}\\
Nenhuma marcação de edição remanescente detectada.

% -----------------------------------------------------------------------
% Bloco 2 - Preliminares
% -----------------------------------------------------------------------
\section{Bloco 2 --- Preliminares (presença)}

\begin{longtable}{p{8.5cm} p{4.5cm}}
  \toprule
  \textbf{Preliminar} & \textbf{Status} \\
  \midrule
  \endfirsthead
  \toprule
  \textbf{Preliminar} & \textbf{Status} \\
  \midrule
  \endhead
  Juízo 100\% Digital                           & \textcolor{corOK}{\textbf{PRESENTE}} \\
  Audiência de Conciliação                      & \textcolor{corOK}{\textbf{PRESENTE}} \\
  Renúncia aos 60 Salários-Mínimos              & \textcolor{corOK}{\textbf{PRESENTE}} \\
  Decadência                                    & AUSENTE \\
  Prescrição                                    & AUSENTE \\
  Coisa Julgada                                 & AUSENTE \\
  Litispendência                                & AUSENTE \\
  PPP não apresentado administrativamente       & AUSENTE \\
  Períodos reconhecidos administrativamente     & AUSENTE \\
  Petição inicial inepta                        & AUSENTE \\
  \bottomrule
\end{longtable}

\statusOK{Renúncia aos 60 SM obrigatória quando o juízo é o JEF}\\
Processo no JEF e preliminar de Renúncia aos 60 SM presente.

% -----------------------------------------------------------------------
% Bloco 6 - Redistribuição
% -----------------------------------------------------------------------
\section{Bloco 6 --- Redistribuição}

\statusOK{Indício de categoria vigilante/vigia/guarda/policial} --- Sem indício detectado.

\medskip
\statusOK{Indício de profissional/ambiente de saúde + agente biológico} --- Sem indício detectado.

\medskip
\statusOK{Indício de professor com período posterior a 1981} --- Sem indício detectado.

% -----------------------------------------------------------------------
% Teses
% -----------------------------------------------------------------------
\section{Teses presentes (Blocos 3/4/5 --- catalogação)}

\statusINFO{Catalogação das teses padronizadas presentes (CTN-/DIVESP- etc.)}\\
Nenhuma tese padronizada (CTN-/DIVESP-) encontrada no texto.

% -----------------------------------------------------------------------
% Verificações adiadas
% -----------------------------------------------------------------------
\section{Verificações adiadas para a fase do LLM}

\begin{itemize}
  \item \texttt{[3.x]} Compatibilidade tese × agente × período (marcos temporais)
  \item \texttt{[2.8]} Distinção entre as três situações de PPP não apresentado
  \item \texttt{[2.45]} Cabimento de decadência/prescrição com base em datas e tipo de ação
  \item \texttt{[1.4]} Cobertura dos períodos requeridos na petição inicial
\end{itemize}

\end{document}
